環時記者唔可以有雙重職位？

屌你老母做得25，間諜同鬼就好撚專業既，EQ高同冇人性呢啲基本。平時訓練一定有哂唔同situation既應對方案同已經rehearsal過幾百次要做到發緊夢 神智不清都識做。條仆街有冇雙重職位真係冇人知道

呢個post我純發洩用 我講完由佢沉 focuz返下一round要點改善 tks